1.- PARA EJECUTAR EL BACK NECESITA ABRIR LA TERMINAL DENTRO DE LA CARPETA JUEGOS-BACK
2.- UNA VEZ POSICIONADO EN LA CARPETA EJECUTAR EL COMANDO
3.- npm run dev
4.- SE MOSTRARA EN LA TERMINAL QUE LA CONEXION A LA BD FUE EXITOSA
5.- ABRIR OTRA TERMINAL Y POSICIONARSE EN LA CARPETA DE FRONT
6.- UNA VEZ POSICIONADO EN LA CARPETA DE FRONT EJECUTAR EL COMANDO
7.- npm run serve
8.- CUANDO FINALICE DE INICIARSE MOSTRARA UN LINK EL CUAL SE TIENE QUE ABRIR EN EL NAVEGADOR
9.- PUEDE ABRIRLO CON ctrl + click
10.- EL CRUD ESTARA LISTO PARA USAR.


